Perfume 討論區 (2)

真心估唔到可以開到 2

あ～ちゃん卡哇伊唷

貼返D新相鎮住先

3月中Ora2新廣告

31/3-1/4連續兩日主演東京電視台深夜劇

新po留名

轉貼於fb:

以下為成員對主演電視劇的comment：

飾演“Donchan”的a-chan：
17年來，我們一直都以Perfume的身份專注在音樂上。而テレ東電視台居然選擇現在這個時刻來邀請我們出演電視劇，讓我覺得他們真的改變了（笑）。
雖說小時候有接受過演技的訓練，但突然說要去演戲，感覺對在這行專業的很不好意思，而且我們也沒有自信...所以我們其實是經過一年時間才被他們說服的（笑）。他們真的很頑強呢！！很感謝阿部先生與後藤先生。然後木皿老師寫的劇本也是一如既往的有趣和不可思議，主角三人更彷彿是描述我們內心深處般，有著「假如我們三人不是Perfume的話」如此想法的一部作品。
但其實Donchan，Okamito和Noribuu三人一起大笑的場景，就已經是Perfume了（笑）。
沒想到我們也能涉足到演戲方面，讓我們既開心又有點難為情。也讓我覺得這是否我們17年來的一份禮物呢。劇集《Pensées》，不管怎樣都是一部我們用盡全力去演好的一部作品，所以也請大家把這當作是Perfume的活動回憶之一。雖然是有點難為情啦（笑）。

飾演“Okamito”的KASHIYUKA：
這次我們首次受邀成為電視劇的主角...要說出這句話來就已經讓我很緊張了！！！（笑）
最初負責寫劇本的木皿泉老師以及工作人員們來邀請我們時，難以置信的我們完全不知如何是好，而且超不安的。但有人跟我們說到：「這樣的機會一旦錯過了，以後就可能沒有了！所以答應吧！」這樣的想法也造就了我們這次的挑戰。
拍攝時的我既興奮又緊張，就連收音員也說可以聽到我撲通撲通的心跳聲了（笑）。
在同劇的演員們和工作人員們溫柔的幫助下，轉眼間便完成了拍攝的工作。
就像大家一直看到的Perfume一樣，但感覺又有點不同的三位主角，她們對於現狀和將來的煩惱，希望能作出改變而行動。即使遇上甚麼不順心的事情，相信大家看完這套劇集也定能開心起來，希望大家也能投入其中了。

飾演“Noribuu”的NOCCHi：
未知…。未知。
有嚇到嗎？不是，比嚇到更厲害的是，我！到現在也覺得超驚訝的！！
由聽到木皿泉老師好像要為我們度身寫一個劇本的那天開始，到他們真正來邀請我們時，我整個人就是處於超驚訝的狀態。「如此幸福的事情不會有第二次的！」雖說是這樣想，但對於只專注在音樂上的我們來說，一直都很苦惱到底要不要踏進另一個世界。「去吧！」作出這樣的決定後，在有笑有淚的情況下，努力地完成了這次的拍攝。
劇本真的寫得很棒，越看下去就覺得越喜歡。按照我們三人來寫的故事，相信這會成為我們一生的寶物。
故事裡的三人帶點Perfume的感覺，但走的路線又有丁點兒不同，看起來有點不可思議。
很有趣。嘻嘻。
能與如此優秀的人們一同合力作出這樣的作品，真的很幸福。
對於優柔寡斷的我們，仍然堅持不懈去說服我們的製作人阿部先生和後藤監製，還有木皿泉老師和支持我們的人，非常感謝你們！最喜歡你們了！
.
劇集放映詳情：

電視台：テレビ東京
劇集名稱：『パンセ』(Pensées)
播放日期：2017/3/31 (五) 24:52 ～ 25:23
：2017/4/1 (六) 25:15 ～ 25:45 ※ 連續兩晚播放

※其他、詳細的資訊請在テレビ東京《Pensées》特設網站在觀看。

Perfume (パフューム)
#prfm #Perfume_HK #Perfume_um
#KASHIYUKA #achan #NOCCHi
#テレビ東京 #ドラマ #Pensées #パンセ

Full version 上架 lu

新post留名

終於上

留名

新POST

你地有冇上 PerfumeANY 呢個網

週不時上去望下
都幾好，又有scan D書又有加左字幕既片

爆post

全靠ANY字幕先睇得明

新會然留名

幾鐘意佢後面條款用廣島弁好casual咁寫
但又有一條好認真咁寫

陰公, promotion 一完就即刻唔見人

訪問Mikiko腥些

Question of the day, 究竟微香定 pick me up 既a-chan 靚D

Why not both?

咩promotion?

pick me up既飯團靚D

来週3月8日(水)に発売される隔週テレビ情報誌「TV Bros.」３月11日号にて、Perfumeが表紙＆巻頭特集に登場させて頂きます！主演を務めさせて頂くテレビ東京ドラマ「パンセ」に関して、いつものブロスらしい和気藹々としたインタビューを展開！是非ともご期待ください

我鍾意pick me up
不過why not both

平時靚得唔得

好彩 未買 anan 摼番d shipping

即係宣傳期一完, 三個就乜 節目都晤上

R的法則第二回

你地

你兩位太貪心了

睇黎都冇sub 了

次次都係咁
好彩月底仲有電視劇

以前主持music japan算唔算上節目
不過依家無啦

真係講唔定，突然又話有套劇咁
希望又密謀緊D咩新搞作啦

半熟肉照食

因為tokyo girl 而追左咁多集白日夢女
每次都好期待ending出個下

如果唔係有Perfume同吉高的話
套野都唔係幾吸引下

好期待套劇
希望套劇收得啦，或者以後仲有機會拍其他劇
其實我想佢三個上多d綜藝

應該會有中文字幕既，我等

都係A chan黎嘛

其實我想問當年 speed 係得一個紅， 定4 個member 差唔多？

我記得當年上 quiz show 佢地三個真係好可愛

整體紅既當年，但係點比都係兩個主音出名D架啦

Oic, 我其實唔係好睇得透amuse 對佢地未來計劃係點, 問下 關於speed 既野睇下從中有冇d 端倪, 結果係冇幫助

有冇link

岩岩睇晒佢地上嵐既節目

我個人覺得唔好再齋focus喺美國吹奏佢哋囉

好難比既又，speed係紅緊(連20歳都未夠)既時候突然話解散
之後過咗若干年後兩個主音自組出碟，但wfc
最後，一個就去左結婚
一個就做左參議院議員

另外有冇睇佢地去鬼屋同迪士尼個兩個節目？

我之前睇wiki 記錯以為係 30 歳, 咁就其係冇類比性

btw J2終於做Tokyo Girl嗰集Music Station

好鍾意睇佢三個上綜藝
感覺上yukachan好聰明
鬼屋有睇啊, yukachan喊晒
迪士尼 有冇link

係 perfume happy 20 同 21 集

嘩，正啊，有排睇

三個入面應該飯糰係最蠢，yuka聰明出面，achan暗地裡聰明

記得有次Yuka 講錯小小野, a Chan 個樣好有d 難睇

Wpta第一次抽飛，巴打係咪都會建議抽floor level standing個type

繁中字幕
依家既perfume 都係紅白跨年
yukachan 果時既斜陰好睇

個 uploaderr好多片我都未睇過

基本上擺晒跑出之後全盛時期出過既節目咁滯
佢地以前真係好鐘意拍住D搞笑藝人上節目
而個效果又幾好,加上佢哋又自帶綜藝感

A-chan 真係好搞笑

又好似唱緊現場，又好似唔係

我都prefer企位>坐位
因為官方都話，第一回淨係揀坐位既人好多都落選
而且企位實多quota D

全開咪啦，一聽到yukachan唱得有D唔穩既聲就知

當年 baby crushing love 災難性演出後, 佢地啱音我都凝住係覺得係播帶

同CD 唔同唱就多數係開咪

邊到災難
明明唱得幾好

Lm

請問有冇Tokyo girl, Star train依種曲風既歌可以推介下

唔知1mm算唔算係你所講既類似曲風呢

唔該哂先
不過好似唔係好啱，FLASH個種啱d

1mm 最初我都唔鐘意，聽多幾次就鐘意

唔係好諗到喱幾首係咩style

Rhythmic 既中板....

中田都係呢一兩年先多呢類歌

有點雷動大概只有

反而kpp 多呢類歌, 你要我再post link

係咪講緊同一個live ？ 個次真係同 kkbox 有得揮...

Perfume of Perfume
21/3伊勢丹同日發售

achan

最近睇番take me take me, 有時想睇佢地賣性感

做咩露條線

新手買左jpn嚟聽下
唸緊買唔買Tokyo girl好定等大碟出先買
我想問下cd鋪賣緊嗰隻cosmic explorer係唔係包埋flash嘅origin 版
我見wiki話有三種版本
但係cd鋪放出嚟又唔講係邊一隻形態
Cover又無個list寫有咩歌
利申：毒撚唔敢問店員

大碟上年出左實有排等
雙CD+DVD嘅初回限定版(萬花筒feel)嘅Disc2先有原版Flash
普通版(三個大頭)得一隻CD嗰款係冇

初回有, 通常冇

vogue嗰輯相係我記憶中(其中一個)賣性感嘅一次
雖然都成四五年前

舊歌迷報到，由love the world 開始支持

真係唔該哂巴打

Miracle worker

得achan露

其實我收左張 NOCCHi 嘅

都係

即係要唔要 kpp 嘅

都聽左幾年
一直都唔係幾鐘意個achan
好似成日都係佢做焦點咁
但個樣一笑就好似弱智咁 同埋好造作
(人人對靚既定義唔同 唔洗judge我)
反而有睇過nocchi細個既utube片
平時都有睇下佢地上節目的片
覺得nocchi的一舉一動都好直率
例如興奮做好多動作 又會唔覺得坐得隨性左咁

take me take me sensual 好多

雖然我有啲唔同意你前面講achan
冇計,佢做慣代表而佢又對fans好
但係我好同意後面
nocchi

Lm，新歌迷，只係得Tokyo girl一張，好羨慕咁多位，有咁多周邊

最多貨一定係空白鍵巴打
個幾棟野加埋肯定過百隻碟

What should I do
fu~

係咪叫我

係呀，得你show過好多周邊

btw岩岩先知achan屋企養左隻幾個月大既松鼠mix芝娃娃既狗
唔知佢會唔會分享下係點既樣呢

唸起都覺得嘈

不過欣賞佢冇特登買名牌狗

都係鐘意 LYON-chan

簡直嘆為觀止

係幾靚仔嘅, 個人鍾意佢之前隻貓仔

當初冇迷perfume 既話應該首期都儲到

講開又講，依類深夜劇筆直何？會唔會好似水晶屋咁hear?

hea*

我唯一中意既日本女團

你有咁多財力迷perfume
儲首期都只係時間問題啫

唔同，話晒水晶屋都叫係綜藝節目
筆直就好難講，東視玩到勇者義彥咁大堆頭又得
不過佢算係SP式咁拍相信都唔會太差
起碼佢地劇照間屋係真屋先

都冇得棄坑架啦

SP 係乜野

同埋個個編劇係咪真係有料㗎

姐係喱類一兩集既特別編
個劇本係為佢哋度身訂造我相信係ok既
畢竟都有出過好作品

岩岩佢哋上左個勁老套既NHK應援節目
唱完久違既Dream Fighter就極速退左場(nocchi係光速退場)

又出番啦

過到日本有冇咩perfume既周邊必買

yukachan撻Q

有個痴線佬瘋狂叫a~chan

咩事

喱D地方都有癲佬

頭先唱tokyo girl企唔穩

以為得Nocchi 先會企唔穩
Yukachan

TOKYO MUSIC ODYSSEY‏「BEST GROUP ARTIST」はPerfume！

中田都有份

係日本買碟係咪比較平，同埋想問下香港邊到有最齊的perfume碟賣？

我記得第一次睇佢地上vs嵐，佢地贏左之後講感想，都覺得achan講野好假
但之後再睇多d佢地既綜藝, world tour就開始慢慢鍾意佢

我的話一定買舊演唱會...

死開！！

幾時去先，就去既話就緊係去買香水啦

希望啦

不過有得睇下佢地都好啦

校長

始終第一次做點都收貨既
唔需要做到好似akb咁季季都有套深夜劇但劇情唔知想點咁

點入會攞呢張卡

15號飛返香港，香水21號先有得買

First tour GAME

最緊要有得睇佢3個

搞笑藝人Achan

舊演唱會真係好正，隔住個mon一粒字都聽唔明但係都睇得好投入

上官網，用日本地址登記（轉運公司地址都得），然後科水（好似5000yen）

如果我自己最鍾意 level 3 triangle 同 12345 啦...

Jpn 同 gurun gurun 我排後小小...

由其 12345 1d fancy 野都冇都覺得好好睇

睇下你想買台版定要日版
日版我諗都係信和架啦

12345
規模上大變化
又10週年又第一次巨蛋
絕對入得過

咁要入返隻先
其實仲有冇機會買得返CE初回，個封面好靚同想要埋flash

相信個邊D Tower Records應該都幾齊

Just so u know, 台版平d

見過香港賣台版tokyo girl初回$75仲連海報

我開始懷疑有冇日本人買台版

另外買埋 level 3 啦

好睇到呢

漏左個 ending

意思係係香港買台版比較抵

應該係掛

LEVEL3 隻碟我都好鍾意聽

聽日到日本望下日版咩價先
其實我想買GAME, ⊿（Triangle）, JPN, Cling Cling, LEVEL3, COSMIC EXPLORER
演唱會BD 好貴

如果唔介意二手可以去book off行下
會平過全新好多同有舊碟初回

頭三個tour好似無出過台版

睇下有冇緣

咁唯有買日版

點都好,香港買日版實同你十算
日本買點都有so

其實日版本身定價高好多
唔關匯率事

去日本買都要準備多d錢

可以上定amazon jp睇，成日做特價
有時幾隻一齊買又有平
仲可以送去酒店，又快
amazon自己賣嘅，申請埋prime試用一個月免運

Dream Fighter +Tokyo Girl
一開就已經聽到個diehard fans嗌

nocchi後面D頭髮剪到好碎

睇黎日本有d fans 對 a Chan 微露 好不滿

好顛

唔係呀，入面講D fans係見到條罅都好大反應，但係係俾正皮既

有大圖正喎

我睇 perfume fans 條友仔誤導左, oh well

呢幅NOCCHi 好靚

Anan NOCCHi interview

Draw unsuccessful

抽到嘅飛揮個手

等陣抽埋amuse fes

抽唔抽埋好呢

2/6

去曬

兩日x2

唔係喎，應該去晒三日先叫去晒

好想買喱本tv bros黎睇

Yuka 都係要呢個 angle 去影, 另一邊變左大細眼

有冇人知香港邊間日本書店有得賣tv bros

點解7仔，lawson, familymart 都唔見有tv bros 既

去tower record 睇下

求其D咩紀伊國書店應該有掛

買到啦

Sold out

Good
慢慢J

想買 tv bros fan service 有冇人知入便多唔多相 thanks

有1x頁去廣島影既彩頁+1x頁以前tv bros既彩頁
其餘係單色相+字

Ok... 把❤️一横, 又送＄俾三個買衫了

真係書店先買到，仲要得一本

睇左PTA a~chan生日禮物段片，a~chan平衡力真係非常好

珍藏黎講幾好
同埋本野鬼厚

完全反映到多年著斗零踭跳舞嘅平衡力
發覺尾段佢講嘅野都幾語重心長下

Rの法則字幕

其實唔係広島影 東京黎

諗緊讀日文睇佢地 d 野, 但講真除左佢地, 我不太迷日本野... 仲要唔知佢地幾時退休

太可愛了

有冇人知幅 gif係邊度黎

PTA

oops係喎

P.T.A. DVD Vol.6

咁都比我見到初回盤

你周圍搵過先搵到有?

仲掃左d 乜呀

咁岩行bic camera見到有，唔洗諗即買

其實就得2隻碟+本書

掃唔到演唱會？ 要唔要 digital copy?

淨係bilibili都齊晒咁滯

LM

唔見有BD, 得DVD
所以冇買

我都有上b站睇

以前窮嘅未買碟時候 有 gurun , wt3 同 12345 你要開聲

成日覺得world tour睇碟真係冇乜觀賞性
係砌做套documentary 先好睇

出左預告片呀

最尾

兩個 show 既 samt 都幾精釆嘅

Yuka 呢d 真係十尺美人

YUKA 入面咁殘

D燈光打正塊面就現晒出黎，暗暗地/側面就好D
係得飯團完全冇事

4chan d 人話佢仆野仆得太多

個班友日日ff同佢扑野添,痴撚線

Btw, 乜野係 rikimaru ？

呢個廣告好得

嗰個呀叔就係叫rikimaru(力丸)
咁嘅名所以令佢地以為係狗名

New Campaign

今次三個都超靚女

Yuka d 表情hea 到呢

佢最有矜持架嘛

4chan 班痴線佬

越睇越期待

不嬲都靚

好想快d睇

睇黎套野佢哋都係做返自己，幾好幾好

飯團仲要係張床食多士根本就係平時既佢

NOCCHi 飾演 NOCCHi

套野唔洗睇都知伏
真心冇乜興趣
志在望下佢地算

側聞蒲精黎架wor....Yuka 粉咪屌我.. 我的確最鍾意佢架

東視D劇9成難入口
擺明為左睇人

擺明係為左睇佢3個

叫下春先
好想要枝香水呀
索下都好

你唔係會去 fes 咩

兩個幾月後都唔知仲有冇得賣就真
香水喱家野賣晒都唔知佢會唔會再做多批貨

應該唔係 limited press 掛... 佢地對鞋伊勢丹仲有得賣

我都好想要支香水

Yuka 真係好hea

Hope so

黐線咁既gif都有

淨係得腳

求全片

中間幾秒
慢慢

台灣

真鍋大度 4月1 黎香港

呢幅 gif 喺4Chan 嘅評論仲痴線

屌 amuse fes唔中

特設官網開張

去官網再抽

抽左

利申冇抽

會唔中嫁咩
我淨係抽唔中 fm802 果場
其他全中

perfume fes第一回我係抽唔中
心諗wtf

Sonar 2017 HK

篇野譯左成個月

Mikiko老師訪問中字

幾得意

Mikiko老師

同YAHOO連動好好玩，而且有埋聲

上一次見過Yahoo連動係勇者義彥
喺個browser玩原祖DQ

想問下 Tokyo Girl其實係咪有第2個version?

邊到可以搵到

我覺得純粹係個節目特登調高左首歌個key咁播
下一個album可能會有album mix既

Yuka

個 pose 好特別

斜陰

I miss it. 太靚女喇

yuka斜陰即刻後生5年

啲頭髮齊輯輯同自然咁散收收真係好唔同
即刻變返全盛時期咁

斜陰好睇

又有中字啦
講套野既感想

始終第一次演劇, 結果係點都收貨

係呀，擺明想講:
如果套劇唔啱睇呀，就課金買ce tour黎睇啦

側聞有d 伊勢丹d 香水賣哂, 各位去 fes 嘅時候醒水

希望官方網上個store唔好咁快賣晒啦
如果唔係都仲有機會買到既..

等PTA DVD等左成個禮拜tenso都冇email
原來一早到左
tenso個email唔知做乜去左廣告度

全盛時期嘅yuka可以有幾可愛

我正常係inbox收到喎

Yuka 醬

等我又貼下🍙🍙🍙🍙D新圖先

之前唔知係新圖, 我仲走去睇babymetal 個3個係邊

另外,我覺得好奇孩子個期Yuka 先係全盛

就快成十年前

係到

睇番 Moa 同 Yui 都大個左好多

應該咁樣比較下廿頭同廿尾係咩感覺

係老左d 架喇, 連條腿都無以前咁正啦...

不過鬼叫我鍾意咩

冇錯

有新 preview

Perfume 6th Tour 2016「COSMIC EXPLORER」Blu-ray & DVDのリリースに合わせて、店着日の4/4(火)よりオリジナル香水「PERFUME OF PERFUME」が、全国のロフト（一部店舗除く）と、タワーレコード全店で販売決定！

連Loft同Tower Record都有得賣
但都係買唔到

到左啦

Yuka 可唔可以keep 住呢個頭

反應好似唔錯

我諗三件都係廣告效益最值＄

真係
後生左五年

去買演唱會碟見到有埋香水賣好難會唔順便買埋

影佢影得特別多

笑左放到咁大

A-chan 笑得幾開心

重温下

呢個大陸app 睇日本即時電視好清好順

不過唔好問我有冇毒, 我唔清楚

好似要收費

我之前download唔使啊....

我之前用Android係佢個官網嗰度download落嚟唔使錢. iPhone我就唔清楚啦

佢d頻道要比錢先睇到

係咩，我做乜咁好彩

Sorry

Yuka 有幾憎食菜？

唔洗錢爽喎

淨係鐘意食肉

Betty san 口中嘅肉食系女生

Achan 著圍裙真係有靚師奶feel ， 娶到佢個位真係幾生修到

高橋心諗:承你貴言

我已經準備好

等字幕版先睇

前編感想
一套build up唔到主角背景但又要語重心長講道理既處境劇
飯團好好睇

仲有驚喜既OP

突然發現首op係 tokimeki lights

畫面令我有驚喜多D
同套野都唔同風格

唔識日文，飛住咁睇左少少。我係個呀叔就好啦有飯糰用遙控車送野食比我

已有字幕

喱幕飯團好靚
佢平時都係喱喺屋企所以都好關心呀叔
btw架野拋到就瀉咁滯

字幕組快到呢

字幕組

一集得半個鐘咁少

知唔知點解瀉晒呀？係愛呀哈利~

我會叫佢拎入黎我個帳幕度
我要飯團都得架唔會瀉

最尾食緊巨大飯團

04:42 - 05:11 果到好有心思

好正
專俾忠實fans睇既彩蛋
睇到幾多首歌直接反映你既忠實程度

好鍾意yuka同nocchi兩個一齊唱canon in d個段

愈黎愈覺得，娶到好似飯糰咁嘅女仔真係三生有幸，可惜依度係香港

眼睫毛

係唔係香港都娶唔到啦

後編
有專屬字幕組真好
等普通日劇字幕組一定冇咁快

首先，你係香港都幾難搵到咁宅既女
而且仲要鐘意打機，仲要幾hardcore下
我都好想瘋狂同佢整飯團同多士

要搵好似佢地三個咁有性格既女仔都好難

睇完, 覺得太短, 一集一個鐘就差唔多

一個鐘就太chur
但都可以作為正常深夜劇做返一季
不過佢地應該會揀跳舞好過

喱兩隻野

仲要係到哼歌

做返一季都好, 2集邊夠喉

估唔到禁快就到

乜唔係明日先發售咩？？？

咁快

咁快有

買埋b2 poster 成千蚊

有諗過要埋海報
但都係齋買碟算

還我斜陰

依幾日都比飯糰毒毒氣攻心

一時性感，一時又笑到好天真好似小朋友咁

係 Facebook 見到呢張

🍙

唔要海報既話 好唔好等6月去日本先買
怕到時會冇晒limited edition

我諗應該有嘅
mark定幾間cd舖搵下較好

個blue-ray香港有未

台版 dvd 14號出

會唔會太型

喺邊度黎？

CE arena
好撚正

同我一樣等緊台版嘅師兄們頂住先

射左
睇完三隻碟嘅人有冇感想?

咁快有人upload

香港HMV 會唔會有台版買

好想睇 兩個 versions 既 story 呀

disk 1 好正 不過okite同現場睇冇得比
disk 2 好撚正 剪得好好 係呢幾年最好
disk 3 估唔到3569會收全首
同埋飛鞋嗰度笑到癲左

記得隻宇宙船d聲好似鬚刨聲

好想睇NOCCHI飛鞋果part

HMV要抱住尋寶心態搵
印象中得isquare間hmv較多/齊日本碟

期待disc2新拍法
3569個shuffle應該都幾過癮
PTA隻碟已經特登飛左tour段片唔睇住
淨係睇左飛鞋個段少少，佢zoom in飯團個不安樣真係笑鬼死

睇完三隻碟

屌我記錯左
飛鞋係PTA DVD
同一日睇攪到亂曬
disk 3係啲MC好笑但係好似冇飛鞋

乜有唱handy man 咩
完全唔記得

TOKIMEKI LIGHTS 隻舞好好睇

呢個你又記唔記得

我唔知有冇記錯, 好以呢首歌之前係冇跳過

搵仔梗係記得 live睇到唔想睇

但係兩首都係唱左三次喎

正喎個表mark低晒

twitter見到咋

搵仔p10係咁唱

巴打可唔可以整gif

好似係係廣島狂唱

早一兩日其他網都好似已經有

原來有個咁既post

歡迎加入nocchi陣營

好慘

點解隻鞋可以飛咁高

其實唔係向前飛落街已經係奇蹟黎

落左觀眾度仲邊拎得番

成班痴漢搶
不過向前都唔會飛到落觀眾
因為都格得幾開下

噢

其實我覺得亞醬剪剛力彩芽個種短頭髮應該幾好睇

想像唔到
諗起剛力彩芽個煩膠樣
就分唔開佢個頭同樣

你咁講我冇嗲啦

剛力彩芽冇資格同achan比

a-chan 咁多新相既，點解唔見yuka同nocchi

Yuka d 相可能去開 p ， NOCCHi 就係間屋入面 做宅女

冇乜分享價值掛

yuka都叫有一兩幅舉住隻碟既新相
nocchi就淨係影佢自己部3DS

痴線

✌️😁✌ 呢下太屈啦

剪個位仁兄真係識做

Yuka成日post d mk自拍wo
Nocchi 唔好提

Nocchi不如開直播打機啦

講開自拍

終於有相係影下佢地

nocchi 直播打機一定大把人睇

終極FF:一路食住飯糰打

唔知點解覺得佢會玩啲溝女game

佢好似會係玩D日系rpg多

achan隻Pomu-chan終於見全相
慘，nocchi冇野好post

唔好喇...睇個款 NOCCHi 都係養乜死乜

nocchi好耐之前話想養狗，最後都係咩都養唔成

完全符合nocchi性格

岩架啦唔好養
當佢見到yuka隻貓之後
都係去貓cafe玩下就算

容我再講多次
disc 2真係剪得好好睇
D分鏡，慢鏡再加觀衆角都影上去好高質
好似拍緊MV咁

不過就少左making of睇，搬晒去pta dvd度

睇左少少, Flash 剪得好正

有冇人 confirm 下 ultra digest 有冇全首 ce 同 story 仲等緊台版thanks

兩首都有全首
而ce係將美國所有場剪埋同一首歌度

thanks

有冇人知台版副聲道有冇字幕？

us tour個副聲道先係重點

信和地底有賣台版dvd送海報

perfume team 實在太犀利

幾銀？？

我都唔知點解佢後段做咩咁淆

23/4 情熱大陸訪問 Mikiko,
預告見佢跳 Tokyo girl

補 link

反而想知信和賣日版幾錢

一樓好似賣650 左右

正，又有得睇下D幕後野

都係DVD?

Blueray
唔見日版dvd, 可能睇漏咗

咁都算抵呀日版blueray
幾驚佢將個價10算

日版上amazon買啦，我啱啱出嗰時買，連埋運費都唔使550，宜家貴返少少，都係600頭

岩呀，所以晨早去amazon買左
7千幾yen

第六感作崇, 硬係覺得Yuka 同條仔散左

畢業歌都觸景生情

btw個page譯錯左少少
唔係第一次有三人接聽
而係第一次響三下就有人聽
好似係

其實搞緊乜

同埋最下面果排其實講緊咩

Netflix （ネットフリックス）にて、独占配信が決定!! NEW!!
Perfumeが初主演をつとめました、テレビ東京ドラマスペシャル「パンセ」ですが、多くの反響をいただいたことや、
見られない地域の方々の熱い要望にお応えしまして、この度、Netflix（ネットフリックス）にて、独占配信が決定いたしました!!

配信サイト：Netflix（ネットフリックス）
配信期間：2017/4/19（水）～ 1年間（予定）
※配信期間は変更になる可能性がございます。
※配信は日本国内限定になります。

得日本有得睇

睇完我都唔係好明

睇返文字版第一通電話個男仔係買緊單車，佢試都無試踩就買左，所以有呢句

正解
第二個通話既女仔有試到先買所以佢地先咁講

中咗香水毒點算好

原來係咁

繼續中毒落去

咁就要以毒攻毒啦

有＄買碟, 冇＄睇 YouTube

或者睇b站，好多live睇，仲要有字幕

個時三個都好青春

Becky好意思笑人肉食系
yuka chan既全盛時期真係

好萌

都估唔到 Becky San 好人夫啦

想問點解NOCCHI 個樣差咁遠，我覺得除咗條眉同咀唇之外面型都有啲分別

I can't speak for anybody else, 不過 Yuka 個鼻同出道時都唔同左... 有時d 野無知小小個人開心好多

其實單單箍左牙已經唔同晒
再加埋D化粧呀髮型又轉左呀等等
咁都唔係一下子完全變晒既

點都好，nocchi最正

的確三個之中keep 得最好

話晒呀媽係做美容院
應該都教落唔少野

放心啦，3個都肯定無整容

A chan以前啲對答好得意
依家咁樣比主持搵位入應該會擋得好靚

好天然呆
俾downtown吐糟都幾難還擊下

R的法則part 2 熟肉

等左10日終於送到嚟

之前行勻cd鋪都唔覺有初回限定版
最後上yesasia買算

但其實我覺得隻普通版d 相靚d 架

係
初回隻腳影到好似畸形咁
個嘜頭完全亳無美感
望得耐連丁嘅意欲都無
都唔知田中康貴點諗

買埋普通版

咁睇返我上個月係博多bic camera搵到CE初回真係好好彩

佢地三個既其中一個concept 係人偶嘛

正常人如果有整過就收埋以前d相唔敢比人知
佢地成日俾人擺黑歷史出黎
所以我覺得都係冇

NOCCHI 差最遠應該係髮型問題
A-chan 同 yuka 個樣冇乜點變

佢以前真係成日亂up

原來早排探東京白日夢少女班爆春菜料都係咁

喱個真係癡線
唔好要我幻想春菜先得架

男子組嗰part真係好正

唔知你有冇睇過以前好奇孩子, 佢直頭當住成班人話過其中一個嘉賓, 我唯有同自己講節目效果啫

太耐冇乜印象,有冇source
不過咁耐以黎冇變既係，都係咁強綜藝感

俾佢話個個係之後水晶屋其中一個俾佢拍頭個個, 你冇印象的話我就要搵搵

有條友個名我諗會知

水晶屋？
剩係記得香德里拉小屋入面個笨蛋主義比人打

留名睇下有冇link
好似都唔係太多綜藝睇，都係音樂節目多啲，不過套小番劇都未睇

快D睇啦
水晶屋個堆搞笑藝人我記得呀好多都仲紅緊

去b站搜尋香德里拉的小屋有齊12集兼花絮
不過唔知係咪太舊
畫質麻麻

我覺得陳a應該係知邊個玩得先會咁夠薑，唔係都唔會咁多朋友

想問係幾多年前？

按 playlist.

搵到

我都係第一次睇

Kashiyuka 的變態丈呀

已經係08,09年既事

個條友個角色設定擺明係俾人洽咁款

mihimaru GT
以前成日聽

睇咗2集真係好正
不過睇翻Nocchi排牙真係好大分別

收到台版了。。。第三隻碟副聲道都有中英 subtitle

睇個款都係
雖然話第一次見

依家台版ce tour blue ray 喺邊度訂/買好？

台版得DVD

你想要有blu ray 同字幕你要等歐洲版但唔知香港有冇

應該唔算發現新大陸，但好正好想share
2003 09 28Nocchi竟然咁主動講野執生

咁dvd呢?

之前訂咗日版blue ray,不過想要多隻有字幕啫

台版得DVD 有中英 subtitles

歐版得 blu ray 得英文 subtitles

好細個, 好唔慣

考古
奮鬥時期乜都要親力親為係唔同D
nocchi可能係當唔再係宿舎住+開始一個人住就變成而家咁

買歐版要留意部bluray機播唔播到

原本想買bd
但係屋企冇bd機
最後買左台版dvd

Ps4播到嘛

PS4
仲可以打機

凝住佢間屋亂到飛起

幾肯定region free 的

我剩係PS4播過A區碟。原來播到全區?

Btw, 新人好

Rephase: 歐版係region free blu ray disc

一見到就諗起YUI 已經好耐冇出嚟露面

我隻日版都係用PS4播

我見到你個名都已經諗起

咁啱搬咗之後冇買DVD機，PS4好似幾抵用咁 我仲以為淨係可以打機學生哥要儲下錢先得

nocchi 夾唔到mic 好好笑

台版Tokyo Girl Perfume view係咪有字幕？

有字幕

依隻舞應該唔係mikiko排？個feel好似大學danso模咁，同佢地個look勁唔夾

段舞似係仲係做緊伴舞個時留低既野
而喱個sweet donut look就...真係百搭

件衫有咁多公仔既

睇完ce dome edition想問一問
perfumeの掟其實係咩意思??

Nocchi精華 好想整gif 但唔得閒

好靚女

好正

喱段翻譯新聞中段有解釋

簡單黎講，就係透過D映像同舞去回顧返佢哋唔同時期既歷史

重温下對上一次10年既perfumeの掟

好正之前條過片講爆汽球嗰度測試過好多次

睇親Perfumeの掟 都會好感動

thank you
本身以為逢係演唱會music by 中田既部分就係掟
爆汽球之後，achan嗰個邪氣既笑容真係好正

呢個清好多wor

Yuka~

我覺得Yuka係三個裏面老化得最快嗰個 睇翻以前啲片最Q係佢
Nocchi就成個人變化好大 個樣同性格成熟咗好多
A Chan就一直係三個裏面最特出，瘦咗之後靚咗好多，但我之前俾呢張啲Fd睇有兩個都話似35up

見過有日本網民話achan似猩猩

隻眼d魚尾紋

個咀其實係幾大下

以前 日本D痴線佬 狂笑ACHAN

我唔準你咁講
a~chan瘦咗之後腮骨好有女人味

A chan笑睇落靚好多

唔笑就有氣質

最尾個pose係nocchi建議咁樣擺

笑都係笑以前個look多
以前又曲髮又肥同而家真係差好遠
最有女人味
而家係嫌佢痩得滯添

又有藉口睇多次

以前成日著過膝睡衣 陳日睇佢以前上becky個節目話買咗超過80件睡衣...
btw佢比起令外兩個就仲係大隻少少，個勝在

你地成日放片迫人入去睇咁衰嘅

我直頭見過張圖有 Yuka 有 nocchi， 根住後面有隻猩猩

雖然好仆街 但我想睇

另類嘅愛

喺4chan...

我上去問下人

In the meantime, 頂住先

我見過個張係真人

想睇真人版

暫時得佢覆我

留名等睇A chan

只比一次, 下不為例，唔好x我

明明achan咁靚

再衰d 都得

我都有d 罪惡感

第一次係youtube見到佢扭番茄汁嘅縮圖，我以為係啲搞笑節目男扮女裝

咪係囉
明明spice時期achan已經瘦左好多

陰公
扭樽個張真係最經典

幫佢洗底先

原來係喺Happy!度cap架 望望下先知

繼續幫achan補血
呢個髮型幾好睇

more

我都唔貼依d 但睇親都覺好好笑

achan 瘦左好靚
btw 張圖好好笑

純粹問下,有無人有識買飛?
岩岩好六月頭臨時起行唔知聽日搶唔搶到
開個acc要日本地址唔識搞
睇黎要去bid/唔睇算

幫推

以前上2ch見perfume haters版有好多a~chan gorilla aa
雖然成版惡意滿滿，但見到啲aa就覺得好得意

聽日張飛好貴 買左2500
聽日睇要大聲d叫 好撚貴呀仆街

班友唔識野 唔緊要少個對手

貴成幾倍咁仆街?
唯有留名等睇包膠

你係喺邊個網度整ac?

2ch個版日日都係haters罵戰
睇黎都嘥氣

ローチケHMV
我見其他都要
唔知俾酒店地址得唔得
唔多夠膽搏

或者有無巴絲放飛/個幾日有無其他live睇(唔計amuse fes)
自佢地黎完HK就無睇過佢地live
好想睇多一次呀

上twitter同各facebook group問啦
twitter成日有人放

咁多版友識日文嘅

真心服左日本人, 咁都比佢諗到

玩埋制服

內容其實無乜睇，只係碌吓碌吓碌咗入去

幻想下yuka著護士服

Hi

護士姐姐我有病

未 FES wor....

你睇乜？

睇perfume 囉
巴打你唔合格wo

其實我都有小小慚愧

Anyway, have fun

我都係用朋友屋企地址整
如果再早啲的話都可以買多張飛

膠布整得幾有心思
但完全唔係預你用

有冇去課埋perfume fes啲野

咁撚柒 唔要

無法啦臨時起行
同埋同行個個麻麻地電音
係有啲可惜咁解
我決定到時去搵中古店掃返幾隻prfm返香港補數

其實 prfm 而家都好pop 啦。。。

有無人可以話我知香港睇唔睇到條片

Yuka 幫我貼我咪用囉(FF mode)

Enjoy the show

睇到

我已經俾tokyo girl佢聽

冇計了

Thanksgiving

Yukachan

Good 唔錯
又揮手揮到achan 應我

真幸福

抵你企咁前

講起中古店好似中野最多

貼新圖時間

個袋同件衫襯得幾型

實物柒到痴線
用d錢睇多場live啦

係咩

個袋好頹
毛巾可能好啲

不得了
yuka白衣天使

一個我覺得幾好睇嘅表演

今次表演衫唔識欣賞

而家都幾hit and miss, 一係好靚, 一係好肉酸

件衫好似 barcode

唔係wo 今次套野幾靚wo 係唔岩拎黎跳姐

個人覺得好睇過 ce tour flash 個件春麗衫

我覺得好靚喎

個人口味啦

踊れ Boom Boom TOKYO GIRL

幾靚

佢地D衫又成日玩撞色
所以真係好主觀

不過今次套野都ok既

個人覺得搞到achan個身型好似以前咁

呢兩年我最鍾意CE tour pick me up ,個件超靚

搞到 NOCCHi 都好似肥左咁

樂池不嬲肥

日日瘋狂食碳水化合物

肥

肥底既咩

想當初就係俾 laser beam NOCCHi 條靚腿achan 條馬尾搞到入坑

Nocchi d衫 個腰圍愈黎愈大

仲有其他野都越來越大呀

愈大愈靚女

Nocchi

小惡魔yuka
張gif 係未以前去迪士尼果到cap出黎

短髮

靚到傻
又靚又傻

我發現佢真係唔正常嫁
前日live achan 講野
佢係咁行黎行去唔知做乜

係掛.... 咁耐無睇唔記得Lu

又有 show 出

買左飛

Have fun

點買飛嫁？有得予定？

Lawson買

八月開咁快有得買
咁六月尾大阪嗰個係咪都已經準備好

好似今日有得抽定買

係，今日開始

以前嘅Yuka 真係正得唔正常, 點解我咁遅先識佢地

三個都係全盛時期
果時佢地d live 真係勁正

nocchi張圖喺邊度黎個patpat好圓

4chan

你幾時入坑？

Voice 之後level3先開始狗衝

唔算遲啦
Voice都五六年

衝live都衝左4年
仲要一年癲過一年

spending all my time嗰時開始聽
但係最近先入坑
咁就錯過左香港嗰場
其實world tour有冇機會再嚟香港??

唔想切燒豬 所以唔黎香港

講真？

Book唔到場好似係

Flash 係我既入坑歌

好想佢地黎香港開show

有冇人知PTA係點攞飛
去Lawson跟住點
尋晚發夢去到冇飛
而家好擔心

Lawson 禁 洗唔洗我幫你拎
下星期去睇metrock

好啊
btw你又去 唔係啱啱先番黎咩

有live就要去嫁啦

今年全部去曬？

9月後就唔知
暫時公佈左果d全部都到
繼續揮手

個個月都出trip咁滯
我去兩日perfume fes都已經好滿足

唔去埋amuse fes
連企三日睇完應該會死

其實應該好悶
除左metrock 其他預左中伏

我其中一個concern就係如果你唔識其他表演單位+歌可能會冇住癮咁等佢地出黎,出完又冇得走
雖然amuse fes帶頭嗰堆都識

想睇高橋優同prono graffiti
flumpool同藤原櫻都有啲興趣

除左高橋優其他都悶
Promo graffiti 淨係聽鋼鍊

高橋優好正
呢排成日loop佢啲歌

第一次聽perfume係都市傳說之腿2

porno graffiti同flumpool都想睇
不過重點去都係想睇佢地點玩crossover法

個個都利申
利申:第一次聽好似係love the world
不過個時都未真正入坑
隔左一段時間都未令到我想瘋狂撲飛睇佢地香港場
真係錯過晒

唔係crossover嫁
全部一個一個咁出
最多中間出黎扮下野
上次bbq 樂池同 豬豬扮學生

YouTube 有一個react channel, 以前聽kpop 個時會上去睇下鬼佬react， 有次 react jpop 個時去睇review 左 laser beam, 俾 achan 條馬尾吸引左. 個時係 star train 之前小小

Yuka 仲要唔着底衫

聽到佢地之前呼籲大家去個amuse fes個page寫低想邊個唱下其他人嘅歌
咁算唔算係crossover

finebros

係樂池九唔搭八著底衫炸

achan

感覺上nocchi 經常比achan 同 yuka 蝦

個樣就係攞明俾人蝦咁款

唱歌又入錯位

基本上nocchi次次做D咩都會俾佢哋吐糟

B站冇咗佢地最近主演套劇 邊度有得睇

其實有冇人講 下d perfume FES 流程係點

好似平時d fes咁睇
一隊半個鍾咁
中間crossover 唱下歌搞下笑
不過今次perfume 主場 做mc囉

喺Lawson 搵歌手, 日本真係夠哂特別

即係以前d perfume FES , perfume自己都好小表演？

土豆仲有

已經有個三戸なつめ
仲整多個出黎中田有冇咁多style

咁睇黎唔識日文去睇既話都幾蝕下

三戶聽d perfume fan page d 人講可能就快收皮

瘋狂吐糟

上個月先出碟

D 人就係話隻新碟賣得好差

好悶囉

係咪跳兩三首歌就算?

原來 Daito San 後生咁靚仔

主場會有45mins到60mins 既
佢地up都up左10幾mins

幾時會黎香港開場 等左好耐

其實睇perfume live聽唔明佢哋9up係可惜

好歹都仲有個kyary頂住既

廿年前黎講幾潮

黎黎去去都係果幾句
去左邊食野呀
最近有咩做緊咁

佢地talk show都係其中既重點黎既

真係俾佢地吹下吹下
吹到真係會出刷牙歌

新歌?？

係唔係有傳言話daito San 本身係 fans 嚟㗎

好似係

刷牙歌

咁靚仔都俾三隻野迷, 真係估唔到

唔知佢種意邊個呢

估計NOCCHi

Sónar：之前有看過一篇文章，你努力爭取了4年才終於可以和Perfume合作，可以和我們分享一下嗎？

真鍋大度：我持續把自己的作品、想法和企劃案寄給Perfume的藝術總監，但一直沒有被他們接受。直到2010年，我終於可以得到這個夢寐以求的機會，得到他們舞台總監MIKIKO的邀請，參與Perfume當時演唱會的製作。

好靚仔

真鍋: why not both?

啱啱睇完 巧巧睇好療癒啊

如果achan做左你老婆，每日生活點過
如果nocchi做左你老婆，每日生活點過
如果yuka做左你老婆，每日生活點過

每日返屋企都好期待

一定好正

我淨係要中間道夠

好似得achan識煮野食

我要右邊嗰個整飯團俾我就得

Yuka 識用摩洛哥煲, NOCCHi 識整火鍋

nocchi整開既都係一人鍋

一人鍋好啊
唔駛就人

兩個1 人鍋

佢一個我一個

我想食佢嘅飯糰宴多啲

飯糰係fans改嘅定係佢地喺節目講過

印象中音魂好似講過

好似係第一次去武道館個時
yuka開始叫佢做飯糰

真的嗎
武道館未睇過

牧童笛

太久遠了，都唔係咁易入口
電台都有講過如果要新改花名叫咩好
yuka都話肯定係飯糰啦
nocchi表示冇問題

好好笑
吹笛代替講野

武道館好睇wo

其實locks點樣聽埋聲
字幕組冇整locks之後
淨係去官網睇文字版

齋睇字邊有feel
之前都係直接聽電台
近排都係去youtube聽返
今集

8:54 - 9:07 笑左好耐

飯糰

吹到D高低音去表達開心唔開心
好好笑

文青 look

8年前對比

貼多張先

做乜好似又靚左

本身皮膚好冇計
再加少少效果
perfect池

不嬲都咁靚

以前nocchi最平凡，依家

不嬲都係樂池最靚 係kai左d

喱種反差先最吸引

Line Live有得睇achan

點樣睇

NOCCHi 呢種性格好正

正

download line live apk

睇呢度都得

嘟嘴

成日提nocchi好心就叫埋佢出黎啦

點解nocchi 同 yukachan 唔一齊黎

出Rock in Japan
好想去

要紮住營咁去
不過應該幾好玩

我最鍾意肥肥地嘅achan

[img] [/img]

唔睇4chan ， 都唔知道有d 咁嘅黑歷史

留言勁多飯糰

黑到都唔敢望多兩眼

未紅之前D 野真係好好笑

笑死

mikiko sensei

中間perfume唱透明人間個到

終於有字幕版
mikiko老師

成個團隊都好勁

achan 直接吐槽

講起achan 4chan 有人 post 100mb achan 走光同飛釘相. 我以前真到以為淨係得Yuka 有變態佬 fans

變態佬唔sure
不過都幾多癲佬

屌屌屌屌 比人踩到隻鞋好撚污糟

D人high得滯亂鳩咁跳?

一開頭果幾隊好多mk同迷妹 佢地痴曬線鳩咁推 仲要琴日落完雨 爛地 踩撚到污糟曬

我去鬼佬d pit 都冇乜推人, 日本仔唔係好有禮貌既咩

日本仔睇表演係傻嫁
有時睇香港場 d日本仔黎香港睇 狂推狂UN你屎忽

咁基

琴日睇perfume既時候我後面係幾個肥佬

Achan hea 到

D 汗

Yukachan 好勁
Nocchi 都交下戲郁下，achan

咁癲

松本兄, 我唔怪你

大阪喱場其實都幾抵睇喎
唱左咁多首歌

諗起佢D熱氣攻埋黎

松本潤出名咸濕

條撚樣係突登

Metrock 不嬲抵睇
平時最尾會encore
可能今次大阪唔係尾場

松本仲批評過perfume跳舞唔齊
不過佢地好似係嵐fans

巴打睇咁多live
覺得最好/抵睇係邊次?

唔記得lu
最深刻係轉轉轉 921果場囉 差唔多4個鐘

其他我唔知... 但我覺得好似NOCCHi 見到韓仔就超興奮

禮貌上講自己係fans 姐
其實點會鍾意
睇咁多次live 最多都係提one ok rock

傳過achan 同 taka

傳TAKA 都好過依家個個

個時做MUSIC JAPAN 成日有泡菜組合上黎啦

完全唔知佢地啲感情狀況/緋聞

呀叔應該fd姐
係真既都好難接受
一定借細妹溝家姐

借ACHAN 媾春菜

呢個先係真相

nocchi D taste真係怪怪地
係ce隻碟到話鐘意既類型係官九,森山未來,菅田將暉

終於換 studio , d 相即刻好睇好多

開心死 achan 啦, taka 屋企咁有＄

唔怪得佢啦
點忍呀

宜家喱個個年紀差咁遠唔掂囉

應該鐘意啲好二次元嘅樣

之前有個節目提過下啲擇偶條件
achan yuka都係揀有錢
得nocchi揀樣

其實佢地3隻野已經有錢到唔洗做

所以黎緊都係輕輕鬆鬆參加下啲fes算
又公佈左多一個啦,仲要去北海道

我去呀

你有理由相信你根本就係amuse既員工黎

我都想

唔知第時佢地個老公同佢地啲擇偶條件差幾遠

Yuka 呢d 格應該鍾意 mk仔, end up 結唔成婚我都唔覺得奇

啦啦聲過去追a～chan返黎
唔可以比個呀叔搶走

YUKA之前俾friday影到條仔 真係MK仔黎

NOCCI 傳個個阿叔先樣衰

A Chan 搵過個啦, 咁鍾意細路, 個阿叔都唔知得唔得

好似係中田 d friend

關san呢個tweet好笑，究竟のっち同かしゆか邊個宅

一個宅喺屋企打機街都唔願出
一個就宅喺屋企睇Jojo同玩貓
我諗都好難超越nocchi

揀搞笑藝人做對象真係麻麻
錢你都唔愁啦,洗鬼揀個個底都花花地嘅人

Yuka 邊忽宅呀 成日去旅行

我成日形住條友追唔到NOCCHi , 搵achan 頂

條友同細妹熟
所以點都係借細妹去埋achan身
之後溝春菜

一定係咁

格硬吹到佢係
條link個投票竟然都幾多人話yuka宅

癡線
pta突然post左勁多三色堇既花絮照

Achan好正

見yuka上節目成日講jojo
搞到有啲衝動想睇下

快啲睇
jojo禁正都唔睇

6 年前三件真係索到核爆

傳說中的宅女

Perfumeの「今」の活動を切り取る特別番組。中田ヤスタカとの初対談や、豪華共演者たちとの「コラボレーション」に焦点を当て、彼女たちの現在とこれからを映し出す。

wowow 28號由晏奏播佢地播到夜晚
仲要搵到中田大師出山傾計

成日覺得喱隻碟係一個分水嶺
啲衫開始靚

全盛時期

上巨蛋開始已經開始 變靚啦wo d做型
舞台 衫 mv 開始大搞

個時NOCCHi 對腳真係冇得輸

係,應該係由巨蛋開始先岩(亦係nocchi個髮形進化完成之時 )
碟就由喱隻開始

唔係nee咩

聽日 Abema TV 會重播METROCK 東京DAY2
免費但要有日本VPN

直播網址

應該係 NEE ACHAN 開始唔係大媽裙

確實係，我純粹對laser beam印像深D

正
留定名先

依家都無得輸

睇左喇正呀

Nee 個時都正到爆炸啦

其實我覺得佢left Ankle 好似歪左

abema
不如唔好播

希望有人錄咗擺上bilibili

冇VPN 睇唔到

完全諗到好多 dead air

abema播左首tokyo girl就完左
仆佢個街

有冇後悔冇去到

有achan 邊會 dead air

一臉正經地胡說八道

一首

不要再説了.jpg

Achan 講, 中田黑面加一兩個字答案

有睇過中田上節目
成日係到陰陰咀笑
好似之前我貼過中田上關八個個節目 又係陰陰咀笑

硬係覺得會好odd... 拭目以待把

啲歌又幾好聽

鍾意邊首阿總統

請舉例
我地再討論

侵侵

邊位

姐姐

感覺好戰鬥格

嘩 我味見過呢張

香港消失左嘅mk妹look

不嬲都話呢個先係Yuka 真身, 不過我鍾意

MK yuka

想問RC模型係未少左好多人玩

自

回錯po

四驅車算唔算

好正嘅MK妹

要入油玩個D遙控車係咪rc

明明睇緊模型鋪po 唔知點解會禁左入黎perfume po到回覆 可能太掛住佢3個

btw 四驅車唔算RC, 入油既遙控車係RC

FES GOODS

個三角形燈好靚

利申:屋企人有玩(玩左十幾年)
個個星期都入大棠玩

佢跳緊咩

真係有個燈出
唔錯唔錯

三角燈
諗起有巴打自己整左個三角燈，仲有TG隻碟一齊影相

好似摺出黎再打燈

如果抽中左佢個PTA賞真係有今生冇來世

正呀，啱啱件PTA tee到集運，宜家可以訂埋盞燈先寄返來

玩左十幾年，仲要油車，真心有愛

盞燈正

就快1001

大家可能要6月2號1點即買la 應該好快冇貨

飛過去買

冇飛

我就遲D過去幕張買

睇完一齊食飯囉
定係我地一早識

新 post